估不到牙冰（吳春冰）係d咁既人。。。

我願意被春冰freeride

好想同童童食野

牙冰ride me

想捉住牙冰手仔教佢用電腦..

想吃童童..

米色拉..

童童咕嚕
牙兵大軍

?